[兩束花]喂喂喂 你仲講？我老婆唔知嫁

今年無人講？

推

事主哩6年過成點

可憐

我指樓主